想問番 iphone xr用家們入

點呀 個hxxxxx touch 係咪好好用

lcd 係咪好靚

垃圾機 3d touch都閹埋

其實6k幾都算貴
講到好平咁